{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 GB그리다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 まず、基準人数に対する料金が適用され、人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数に含まれる場合、宿泊しなくてもその料金が発生します。 また、ペット連れの場合は、特定の店舗を除き、ペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理には時間差がある場合があります。 重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変更されることがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の利用案内には次のような特典が含まれます:スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン客室、禁煙室、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "特定の店舗を除き、ペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約とは別に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内にはどのような特典が含まれていますか？",
            "answer": "入室の利用案内には、スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン客室、禁煙室、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 425
    }
}